Aplicación en xamarin forms hecho para recepcionar las notas de una agenda de un colegio (DEMO).

Application in xamarin forms made to receive the notes of a school agenda (DEMO).

Login directory b2c

![alt text](https://gitlab.com/cealer/APP_SANTO_DOMINGO/raw/master/login%20xamarin%20.png "Login")


VISTA DE NOTIFICACION CON LA APLICACIÓN ABIERTA

VIEW OF NOTIFICATION WITH THE OPEN APPLICATION

![alt text](https://gitlab.com/cealer/APP_SANTO_DOMINGO/raw/master/PUSH%20NOTIFICATION%20XAMARIN.png "App")


PUSH NOTIFICATION

![alt text](https://gitlab.com/cealer/APP_SANTO_DOMINGO/raw/master/PUSH%20NOTIFICATION%20XAMARIN%202.png "App")

![alt text](https://gitlab.com/cealer/APP_SANTO_DOMINGO/raw/master/PUSH%20NOTIFICATION%20XAMARIN%203.png "App")